岩岩番到屋企

岩岩開錯台sorry
明明大部分既人話你錯
Ok!可能係我地既問題，咁未叫你出黎同人地一齊傾囉，你又唔出，扮聽唔到。跟住又搵人打我地，掩耳盜鈴，越嘈越打，係咪証明有權有勢就可以打一班手無寸鐵既人，以武治港。我爸是李剛日子係咪就到？
仲要掃街？宵禁？
真係企係到都有罪

岩岩番到屋企
係到諗，和理非、勇武派，連神都出埋既時候，都係唔聽，點解會變成咁。不斷製造白色恐怖，香港繁榮既背後仲要死幾多人？因為呢一個政權。

所以係到我想以$70/h請一位巴打同我一齊蒐集資料請到同埋要去網吧到做，希望唔好介意。
而且係絕對合法

有興趣既巴打pm我

推

Tg pm

已經有巴打pm左我
大家為香港未來繼續努力💪🏻